藍絲今日係度share條鬼佬記者撐警片，於是我就google下而條友乜料

我google下幾乎大部分藍page甚至cgtv都有share佢條片

條友叫jaron lines，於是我就google下佢個名，結果只有藍絲條片

於是我搵圖，見到佢有Linkedin

原來佢唔係記者，係間叫imarketslive嘅野做

於是我去imarketslive 個網頁睇下乜料

個網完全呃人feel
於是我去reddit睇下而間野乜料

原來真係呃人野
有無巴打絲打有計搞下佢，等佢無得瀨共瀨得咁開心？

搞唔搞係其次，呢個直頭係五毛-。-
係國際線子彈，多謝

Tui

咁鬼快手。唔夠你玩

Push

pish

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推

另外一個鬼佬nathan rich 比D藍絲吹到天上有地下冇添啦
根本有腦會去google嘅人，都會知班友係偏頗奶共到癡線

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

其實實有啲鬼佬奶共 有咩奇

假記者？

咁唯有叫啲藍絲去幫襯佢

有外國人幫手起過底

問題佢係中宣部資助嘅洋五毛

火鍋大王

CGTN睇黎唔想要牌